得罪講句，成日掛住放果一日半日颱風假既人，根本就係最嚴重奴性

一放唔到假就屌晒老母
又係咁quote黃子華段 gag
人地笑鳩你地心態細路都不如咋

成日旨意打個風
同d 鍾意排隊飲喜茶d 港女冇分別
沈迷埋d 小確幸

爭取掌握自己命運
做話事同批假果個人
好過旨意個風啦
垃圾

我知說話唔岩聽架喇
抵你做下把位囉

最on9 係某d 打工仔
打風前就瘋狂 check 住天文台
睇幾時放監

真係打風喇
又一樣係咁 check 住天文台
睇幾時又要撲返公司

你睇下自己似乜鳩？

你做老細?
覺得員工放風假
自己好似蝕左一日人工比佢地?
好唔甘心咁?

一日半日咁小事都開Post
就算你做上把位都無用

我知說話唔岩聽架喇

講緊叫你地唔好咁奴隸心態
望天打掛求個小恩小惠
你就標籤我係老闆
玩誅心論

岩 唔想返咪請假

真心，唔打好過打

一個唔好彩你放半日，又要死逼爛逼返放工，之前領唔少嘢。

其實係

未打唔安落
打緊又唔安落
打完都唔安落

都唔知期望D 乜鳩

想吹撚爆鳩鐵

呢個另一回事

吹爆鳩鐵或港豬澳我又冇咩所謂

唔放假都得 但要打爆晒港豬澳沙中同膠鐵

香港人最撚叻就係當自己老細咁諗嘢
次次見到都笑死

睇你都係冇前途果 type 啦

我仲有勁多假未拎，都未諗點清，果一日半日真係WFC

小確幸你老母臭閪咩 大陸狗

飲喜茶先係大陸狗呀 on9 仔

拿，呢d 咪叫自主

又衝晒出黎

岩想放假唔係問題
咪請假囉.香港人竟然寧願天災而放假真係好反智